騰遜（700）已死 滙豐（5）當立

大市跌 5號仔不動如山

✌🏻

不過大市升 依然唔郁

今時唔同往日

又想燈死5號

匯豐既唯一用途係支撐痕指 痕指升就唔需要佢 跌就匯豐升

滙豐會戰勝歸來 聯想會戰勝歸來

✌🏾✌🏾✌🏾✌🏾✌🏾

越升越有

ho chi ok ging gum

過到80蚊先講

過到應該要驚

大猫一定攞你狗命

代表升到水尾?

Qq平保跌多d 大猫就升多d

加埋12月加息
年尾升到82都得

咁又未 但連座山都識郁

勁

買左call架

準備 5號 牛 all in

Agger

兩隻都有
一加一減

股王大猫

In 5 we trust

立極得果少少，幾日都破唔到78.1呢，唔好話79.65

77-78蟹貨區

日日都好多人放，衝唔破52周高

等班友放晒就直上

如果企得穩77.6 又再上

爭扎中

爭扎左幾個鐘 仲係呢個位

又爆啦

打中boss 78.05

你老味 又會咁撚勁

中撚曬

5仔 78蚊 大阻力，唔知頂唔頂到

5號仔都唔知係咪恒指黎

燈住恒指

調轉行都有

gogogo

既然係升
不如掃上去78.8啦😅